女友去外國

跟埋去

叫佢影多啲早午晚三餐洋腸俾你睇
外國興食腸

收喇

好撚賤😞

係囉 好快會帽事

帽事啦 唔洗擔心

放心，第二日帽事架啦

樓主

男朋友去外國何嘗唔係...

驚乜呀，冇事既

唔入嚟都知會成版綠色 好養眼

你第一日上連/高登

傻女